在職醫療巴絲group

日日番工放工
番早番夜
開個group吹水發問搵工排解疑難
歡迎在職醫療人士pm telegram id
齊人就開group
請send telegram to
basimedical@yahoo.com

歡迎MO houseman 護士 pharm RT PT OT podi nutrition etc

Med lab science 作為醫院毒撚 比樓主斥表示心痛但無奈

排斥

有加etc架

中醫師已被排斥

算啦 明架啦
Btw pwh

Telegram id: Ianlopia